屌你老母而家做HR 真係容易

是撚旦搵到你ig 就叫你send CV
問佢公司資料佢真係可以唔使理你

屌，都唔係咁痴線呀
Agent 而家咁得閒，零晨send 第一個message 過黎

人工高(12k)

真係痴線 好好奇有冇人咁都會落搭 笑死我

所有野不拘